reset左數據機 有冇方法自己開番？

求救，下次唔敢啦

咩機，邊款？

alcatel lucent i-040g-p
呢款，係咪要搵番個台開番

和仔modem
無㗎啦，鬼叫你多手咩，師傅上到黎都要換過第部俾你

打上去個台問佢點搞好過啦

Call 師父啦

但係點解用lan線都仲上到網既？

轉過頭就上唔到㗎啦
或者熄咗再開番都會上唔番